朋友比佢女朋友既相我睇，唔靚，應該點做

是咁的，我有個朋友出pool，咁佢好少拍拖我就lur住話要想睇佢女朋友既相啦，平時問其他朋友都係好例牌咁話：幾靚喎/ 撿到啦你咁，今次呢個睇完我乜都講唔出，啞咗喺度十分尷尬
下次我應該點講厚道啲

笑鳩佢

講：你女友幾有氣質喎

下次就第二個㗎啦
而家諗定都無用

係真愛啊

幾抽象

乖乖女feel

你地好襯喎

你真識食

幾好呀～～～

答佢
其實我食過你條女
400蚊包環保吹

你女朋友份人應該幾幽默

u deserve better

你老母屌屌 咁撚柒既都比你搵到
真係好fd先會咁講

幾有藝術氣質

讚人品好

幾標緻
幾有氣質
幾襯你

啱啱失戀?
係時候驗眼
今時今日識女仔唔太難㗎喎
唔駛委屈自己
係咪俾人威脅駛唔駛報警

嘩

「e, 真愛黎wo」

同你幾襯

祝佢地幸福咪算

熟就直接話唔靚
唔熟就話恭喜佢

化咗妝應該幾靚

個樣幾可愛喎

嘩 你女朋友靚得好抽象喎

睇落好乖

呢個啱洗

屌

幾藝術氣質

答： 咁咪好囉，都幾襯，點識嫁
咪得囉

最尾果個

各花入各眼 人地鍾意未得LO 可能條女性格好呢

咦 你女朋友幾好喎 我一定唔會鈎二嫂🙂👌🏼👍🏼

「睇外表就個知你條女有內涵 」

睇黎幾健康

換過個賓妹佢

人品唔錯

好有潛力

佢內在好令
真係試過咁同朋友講 然後佢仲讚我好兄弟

哦...佢係阿希...

你條女係雞！30蚊過夜呀！

因為佢都覺得你內在好靚

你兩個打風都打唔甩呀

乜唔係應該係：你份人都幾幽默

幾特別
幾有特色

下一站金鐘，下一站金鐘

幾好呀 一睇就知性格好啦

同你幾襯喎